極權打壓近了，六月也近了，不論你係和理非定前線請準備好

極權已近，依日就拉佐十八個反對派，開始清算
面對極權，不願放棄的人一定會抗爭到底，抗爭重燃係必然

六月我唔敢講中國肺炎一定會完，但依家依個勢頭六月完全結束的可能性好高，到時應該會好多人走返出來

所以想大家溫下書，如果唔係只會同依家一樣，大家好容易無做／犯錯，我希望當六月重燃的時候大家都會進步，當你停濟下前對面就不斷進步，諗下有咩後果

首先，大家練好體能先，無體能係現場你什麼都不是

有關於裝備
【終極回帶】抗爭裝備大整合！！！

有關於家人被捕
[轉] 被人咬撚佐，作為屋企人/親友點做好

準備要做到大量和理非做哨兵，你唔衝得，但可能因為你報哨會救返一個手足
疫情嚴重，和理非要練習做【哨兵】

反跟蹤，請文宣組同準前線／前線都要學，唔好有任何心態覺得唔會係自己
知唔知點解你地成日比人跟到，因為好多人無做足

冷氣軍師／最後方系列

打國際戰線，唔好只係睇直播，好嬲好嬲
柒婆同支聯辦港澳辦宣佈一國兩制已死 係時候係Twitter幫手宣傳

幫手係自己樓下貼快閃文宣，本地戰線同樣需要你
見到民調政府開始加分，如何鞏固淺色基本盤

食黃店，鞏固黃色經濟圈
係 中國肺炎 同 狗隊港共不偏不倚打壓之下，有部份黃店告急

拒絕批鬥，不鬥黃，接受唔同意見。唔好睇唔順眼就毛前毛後
Be Humble
將捉鬼偽黃放低，接受統一戰線意識，全面對抗敵人

當你好嬲ＴＶＢ假新聞的同時，你問心你有無為狙擊ＴＶＢ出一分力

推

快過五毛就得啦

pish

冇錯

lm

佢哋而家好鍾意搶頭香呀

打Twitter,Reddit戰線啊

唔好懶過西，最遲5月尾 香港人權及民主法案 有第一份報告啦

外媒政要關注港共高調拉人 李柱銘：自己被捕感覺「舒服曬」 終於有機會同優秀既香港年青人同行民主路

幫手推po同上Twitter CLS 打國際戰線：

上咗Twitter moments

美國議員助理

Luke de Pulford

黃之鋒：

Benedict Rogers：

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

From user 平靜的海岸線

pin this please

Push

推！

所以經常#2 係成日都唔見咗

香港變撚到貼將POSTER要當殺人犯看待

你地班友快撚到
都味開始

我置頂文都味出

10年前完全想像唔到

話時話咁耐都未有五毛

入嚟啦

入嚟分化啦

大家幫手CLS

有啲連扮都唔扮，直接用NMSLand 嘅logic

真係失望

Done

done done done done~

搬貨嘅時候唔好留戀，唔好企係到望

講緊運輸業最近捉好緊

夠鐘推post了

Follow左

follow 咗大佬

搬貨都要be water

推！！

最新已分類Twitter戰線list：

歐盟MEP

Twitter Moments

Hawley議員助理

Ben & Luke

Gphone

外國記者/媒體

香港記者/媒體

其他支持香港人士

----------------------------------------------------------------

手足整理好Twitter相關資訊

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

Source： 平靜的海岸線

樓主方唔方便PIN呢個最新版

P推！！

Up

歸隊！

師兄弟練好體能 準備歸隊！！！

繼續抗爭！！！

準時入黎都第三版

黑警從來冇停過啊！

清算都從來冇停過啊！！！

push

樓上啲手足好快

貼POST仲慘過殺人犯陳同佳

有D半個鐘之前已經衝佐入來幫手

繼續推

我

支持民主,係香港係重罪
重個殺人犯

民陣都已經入紙申請71遊行喇！

大家 ready未？

繼續文宣 不過最重要小心安全！！！

I am ready

Lets gooooooooooo

CLS 佢仲係安全屋俾個牧師保護緊

冇停過

鬥共慘黨之前,就先鬥死自己人

Ask not what your country can do for you, ask what you can do for your country

Hello

鬥黃只會鬥走晒自己人

hi

hello

拉

pull

pull again

I am ready！！！

YOU？

手足係時候返黎

一早申請咗移民啦
洗你提

搭枱,hi

怕唔怕感染呀

唔好鬥死自己人啊
敵人重企係到打自己人

相個政府,唔怕

坡佬都不怕

我拉

money see money do

“六月我唔敢講中國肺炎一定會完，但依家依個勢頭六月完全結束的可能性好高，到時應該會好多人走返出來‘’

連登專家

如果你只係想出去俾人打去駁世界同情....我勸你真係諗下仲有無效

正呀喂

一齊文宣

咁撚和理非都搞 cls

上佐熱門了

打

真 咪撚再一心淨係想打悲情牌 仲有人地依加根本唔得閒理我地 唯有真正自己保護自己 咪你做on9嘢

推
共匪亡我之心不息

反咩對派

最新燒熄

熱開第六

i m readyyyyy

五大訴求缺一不可
黃到發金嘅五一黃金周

騎劫

龍門供不應求

龍門搬到銀河系之外了

極權之下人人自危

不嬲都係咁
所有野都係雙重標準

搬龍門極權最撚勁,最撚叻

肚餓就試試佢

問下自己仲記唔記得中大理大果幾晚自己心情係點

6月近了
革命一係發生，一係永不發生
各位要努力嘅就唔好再等
等的話，就不要再埋怨
Life is too short to wait

ready

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

感覺大師兄要返嚟

萬一開戰，港英時期起落既防空洞隨時救你一命

推爆佢

幾時可以甩p

重光嗰日啩

3個月

我過咗仲係p牌呀

係，當燒到埋身就太遲了

想見返67月嘅連登

Now or never

唔反抗就仆街了

六月 又回到最初的起點

最新燒熄：熱開第五

手足

推！！！

我心不冷！

Push!!!

出嚟

好耐冇見呢個

我若放棄，誰衛我城

Never forgive, never forget

要俾更多人知

當法律只係當權者用嚟打壓嘅劍 而唔係保護平民嘅盾 咁樣嘅香港有咩意思

唔好再互相指罵 有時唔係網軍 係落咗場到都有呢啲情況發生 我哋唔係完美 但一個會以香港人民利益作最大依歸嘅政府 同基本社政參與嘅權利自由 係每一位香港人應得

希望各位手足唔好忘記呢幾個月 甚至呢二十三年主權移交後所發生一切 暴政一直係我哋身邊 打壓亦從未停止 守護香港之餘都要好好保護自己

up

ppp

推

仲有兩日就截止！！向英國國會指控班死黑警！

我若放棄，誰衛我城！

我直情覺得6月會開大波

點都好
溫佐書先

we are READY!

港共而家擺到明要強攻23條，嚟緊一兩年要繼續保衛香港，等待光復之日。

準備緊，雖然好擔心到時會唔夠人，不過與其擔心，不如做多啲文宣叫齊手足歸位

721831

特別係最後一點, 好重要!
呢幾日好撚多批鬥post, 自己冇咩點睇...
只係覺得呢個時期, 得閒鬥黃、捉鬼, 不如幫幫手做下正經事

228 香港版 來臨與否
要睇香港人識唔識把握機會

想阻止nmslese五月黎香港？騎劫五一黃金週

要認真看待6月！一定一定要重燃抗爭！
要比之前更盛放
香港人，睇住1月至今好多不公，應該更為憤怒，更要企出嚟
我要見到今年6月好似上年下半年咁！因為政府一直冇回應過市民，冇解決過社會不公既問題！

Ok

Tui

我若放棄 誰衛我城

全面杯葛狗、狗家屬、狗朋友、腥港人、支那畜，你今日做左未？

預備好自己

推
裝備買齊
身體訓練
心態提升
文宣做足

唔想搞咁多
社會祥和緊要d

推
我團火仲係度
我各位手足都係

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

pushhhhhh

準備第二round 開波

光復香港

外媒政要關注港共高調拉人 李柱銘：自己被捕感覺「舒服曬」 終於有機會同優秀既香港年青人同行民主路

略盡綿力推

not反對派

喺民主派

唔好比中共影響到

林奠用限聚令唔俾人出黎
呢個月即刻吹風立23條, 同大陸講香港冇人反對23條
情況同上年4,5月一樣, 又係虛報民意
去到6月就會爆反23條運動
到時全世界更加企係香港人呢邊

推唔到都照推！

劇本：中聯辦強權解讀，777語言藝術「中聯辦關心」，用盡藉口拉泛民黃絲，強行通過23條，一國，⋯

唔好比佢沉

Pishhhhh

全民各就各位 唔該晒巴打幫忙整合

push push

上twitter 啦